最聯唔洗驚 利聽日奪冠是必然的

諗定點駁返利迷嘅猛烈攻勢仲好
利申 皇迷預料會潛入地核

笑到我生腸癌

正評了

竟然

咁負評

屠你班蝗狗既血做新戰衣

我皇迷xavi_alonso全力支持我朗登基

唔想知你地funson9嘅野